(港股) 求可以畫線既網站/軟件

一直用開investing 但成日會出現D亂晒 / 跟本唔存在既陰陽燭 伏9我

求推薦
最好係有分鐘圖+比率線

萬分感激

Invest Tab
網站黎

呢個我知 我明的

可惜我唔係收費會員 無得用分鐘圖

都THX你

港股免費可以有real time 分鐘圖又可以畫圖 都應該無

可以唔洗real time

好似investing咁 如果唔係成日出錯 我覺得都好夠用

其實少少出錯都算
但今日竟然可以過份到"接近一小時既陰陽燭空白左" (700 & 2318既分鐘圖)

自己用excel

玩分鐘圖就唔好用免費啦，炒野都要買隻鑊

Futu

trading view
futu

富途開個户
放十皮野落去
已經有串流圖